以後仲有冇人敢同公務員玩

唔好講黑警應該無晒朋友
其他公務員舊同事朋友同學
唔小心得罪佢罵佢兩句
你咪撚走呀，你依家侮辱公職人員
我要告你

如果佢包埋NCSC甚至 T con 外判
邊個夠膽話班T con係IT狗

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

唔識比你嚇死 識嘅比你笑死
就算係真, 都係執行職務中先計啦